[推到完場] 畢爾包 對 巴塞隆拿

陰公垃圾隊連決賽都冇人理濕鳩時間衰過r聯0330

中柱

有無高清link

0350

fdj

呢到畢爾包定巴塞？

畢爾包

皇區

㩒屌緊

0725

好似幾攻得

有即討了

冇咗傻丹

車區

對面連波都摸唔到

chur到咁下半場無體力就收皮

電話

咁都唔入

㩒攻都入唔到

美斯呢下劏嗮

嚇撚死

數據

Mingueza粉紅色髮圈 好hehe

1120

好搶眼

1200

1225

so9後腳入咗啦

1240

又SO9

1325

9000

1215

11955

傾波啦
咪再報時住

Mingueza咁早派膠

Alba 又刷鞋波

樓豬早啲瞓啦

Alba廢咗咁多

87% 控球

唔踢刷鞋波就唔係alba 啦

On999

美斯跳高頭鎚？有冇睇錯

咁夜仲未訓?😳

lm

有無睇過美斯頭鎚收死雲達沙

Dest同fdj好fit

影斷波

差啲

美斯

今日對巴食咗藥

啲節奏快到

隊

已經諗到劇本
㩒攻入唔到俾人一下反擊入守完場

開場冇耐已經咁諗

都似係

攻得入嘅

好悶場波

話時話 pjanic puig 好似唔見左人

冇犯規咩

M28 今日好似不停上嚟

請問刷完鞋未

做乜咩波都畀美斯

又爭啲

有更好既人選

高文鍾意Pedro多過puig

第一日睇？

射佢老母啦仲傳

碧基好撚fit

依家仲有樣衰

好鍾意呢個名

對面插夠水未

又插

上場已經係 佢咁踢踢得唔錯

安sir

搏死球斬入去頂

隻raul garcia 又茅又鍾意插水

好悶 屌

還好啦，有射門

上場決賽兩隊全場夾埋得3球中龍，陰公

啲組織都悶

最on9決賽都無人睇

仆佢個街 換a4落嚟打狗啦

對面茅到pk

美斯有火=?

影帝上身？

真

美斯無晒啲鬚好似番到廿幾歲既佢咁

對面係唔係都跌

乜鳩foul都冇牌 球證做乜鳩

黑到

以後改口叫畢狗

球證咁多唔比牌，好快變MMA

你唔好下年先吹 屌你老母

有戲睇
美隊發火

痴閪線

而家先俾牌

痴線 個波入到禁區先吹 黑到

不如直接頒隻盃俾畢狗啦

仲痴撚線過你

美隊轟入佢啦

入撚埋去先吹番轉頭 ON99

黑撚到癲

感覺美斯就上身

個球證真係痴撚線
比得益 然後見到好似真係有機會
球證：大獲啦吹返停先

對到正 希望轟入

唔入

兩條友撞埋一齊

玩碰碰車？

換a4踢人算啦 唔好踢波啦

好撚悶

Dest可唔可以試下扭入去...

痴能線 隊嘢真係唔諗住打下反擊

係攻唔入啫 唔算悶㗎啦
話悶嗰啲係咪冇睇開上季尾今季頭嘅巴

畢狗真係食屎大

裁判收左錢

係咁回後

攻極都唔入

有冇紅球以外嘅link 唔想聽個主播鳩噏啲廢話

前面兩隻慢點點打

黑白

當佢美斯咩

個哨黑到仆街

黑到咁，應該都好似西超咁輸

無vip 好撚濛

你話呢個球證無收錢 我切

我可以證明佢無收錢 請切

拉落去channel個行 一堆慢慢試

今日右路都唔突破下
成日回傳

Rugby

唔該師兄

啱啱有下反擊機會 但最後都係回後

唔該哂

我好撚清喎

你有vip?

聽條友講野真係聽到好撚燥

冇
我都係喺隔離post問link
唔知係咪你話黑白直播
我用ipad睇好清

Mute撚咗佢

83%控球

球證冇收錢

哦 咁iPad無問題啦

係咪個個咩阿醒？

想要啲環境聲 但個主播真係超煩 睇緊波講張敬軒 gem

個阿醒係咁撚樣 有時會講叫雞添

咩190tv

我估高文會換dest轉做丹 打返433
之前70分鐘上莫里巴入禁區頂波

好癲

似下半俾人絕殺 訓先

呢條有英文

似之後繼續攻唔入 之後人哋一射就入

係睇碧基可以穩幾耐
上半場佢滿分
真心打吡個場有佢分分鐘有得贏

反而覺得問題係冇人前插同佢配合，除左後面嘅明基沙

似係

一係就有人自爆送12m

lenxxxx

咪扮巴迷啦屌你

屌 認錯人

g7

影帝失夠控球權未

屌咁都唔入

今日冇乜運 咁都唔入

靚架

輸既節奏

屌

電話佬真係廢架喎

基士文點解D入球運可以咁撚差

茅撚

痴撚線 一下控落地 仲要推得靚

對面神龍....

Pedri又差啲

個龍上身

屌 唔中龍

影哥

美欺換左位

原來中 sor9

又係隻腳

有冇咁勁呀

個龍癲到..

咁都無 凍過水了

無運到

咁都救到

唔入難過入

如果今場輸真係訓唔著

唔撚瞓

唔好有呢個諗法，唔係你場場都唔洗瞓

巴狗52做

唔好加時呀屌你老味

加時再射碼 射到11人個射晒再射第二輪

珍

好悶

無人迫你睇

美斯過唔到人了

個球證都幾痴撚線

黑哨仆你個街

黑撚到

所以訓覺

幫到出晒面

糕

1:0

電話📞

入啦

有無越

G7

終於

Yoyoyoyoyotyo

終於！

電話佬終於

Laporta個樣勁眼瞓咁

屌VAR

希望冇

Checking goal

計入

冇越

有埋顯示check var

會唔會吹返轉頭

又岩岩好冇越

咁都好check

幾驚又飛機

電話佬好醒，望住粒波條線唔好畀自己offside

訓得好快訓

VAR 下半場先引入？

好彩基沙文啲運冇差到同樣兩置兩球都唔入

真 長眠吧

應該check美斯畀果下

巴塞入波點都要check，對手唔洗

訓多次

基本功

啱啱醒

電話佬真係今年國王盃出晒奶力

嗰下唔係更加明顯冇越咩

Bilbao攻翻出嚟 巴塞即刻易踢咗

美斯望到最盡先畀 唔會越啦

入波同嚴重犯規先會有var

如果射到咁都俾人撲到我冇嘢好講

樣衰真係幾樣衰

糕
2:0

DJ

Dj

2-0

第一球同樣位置咪都係唔入

邊個

有盃了

迪莊

全能迪莊

De jong

DJ
456佢

又check

又checking

Good ball

迪莊bb!

迪莊勁到仆街

再瞓多次啦

Moriba

Fati

一係唔入

咁都check

Check乜鳩

fdj過人之後傳應俾兩秒後嘅自己再自之後接應入波

係鬼fati

求下唔好放鬆

fdj勁撚到

Fati算靚仔架啦

本身呢球傳中我以為係畀美斯

check乜鳩呢其實

鳩吹 sor

Moriba 啦
Fati黑人嚟講算靚仔

樣衰係moriba

456 畢狗啦

Check 你老母個臭西咩

2球都關迪莊事
世界第一中場

係咪開始變例行公事 係唔係都check咗先

達

嚇撚死 打空氣

fdk真係mvp

巴入波咪係例行公事

話你聽office有人

淡定到禁區邊玩波

達下轉身好型

打空氣

畢狗 空難啦
成隊茅閪

Frankie de kong

唔知會唔會換puig出嚟玩下
好鍾意佢睇佢踢

對面落後兩球先急

佢assist

高文最成功真係有迪莊說明書

唔好咁快hea 打呀屌

感覺巴而家踢得鳩咗
冇咁緊

Ys
第一球俾G7

Fdj 好撚全能
攻守兼備

攰呀 上半場咁撚搏

而家到對面急 is ok

佢後備都無

仲有半粒鐘

3-0

30

美

嘩呢下配合靚到

Raul Garcia 條賤種快手死
2場final都輸
3:0

球王!!!!!

咁都仲要check

messi

Messi要456了

Goalllllllll

美斯！！

cls

點解高文唔用佢

應該係default, 唔使咁大反應

美隊

又係迪莊助攻

靚撚到

迪美連線 啲onetwo勁撚到

痴撚線var

捧杯了

瞓得

後場 帶到前場

迪莊好勁

Ok

又係FDJ

呢下癲

開咗無雙

DJ又assist

DJ勁到傻

真係排唔到佢 冇計 現階段真係頂多後備輪換下

美斯呢下勁到

美斯 fdj

入多球

改名未？

終於有返啲巴塞feel

美隊剃咗鬚好似勁啲

8分鐘迪莊3球

4-0 plz

八分鐘3粒CLS

條友一話瞓即入3粒

羅白準備

贏啦

悶波

多後生真係爽啲 逼成場攻成場
換轉以前逼廿分鐘就完

佢瞓多啲

F.de Jong Mvp 啦 2助攻1入球

今埸全隊踢到好生

有番啲廿幾歲既佢既feel

77%控球

太多中場

fdj真係越黎越癲 真.全能到仆街

fdj果下靚到

醉右熱身
預備失球了

仆街

唔好呀屌

無鬚嘅美斯先係全盛

Fdj 1g2a好撚勁

守到80mins應該穩，而家都未穩

上場了

Fdj fit撚到

美隊4:0

4-0

CLS..

練波咁撚樣

對面散哂

美斯黎個帽子戲法啦

Goalllll

真係456了

美斯 艾巴

大屠殺了

Cls

我估準備換pedri

電話靚直線

CLS

456

幾多分鐘幾多球

3中堅 至少要有隻識用波
上場打皇 冇pique 又冇擺迪莊cb
3隻中堅都用波唔叻
比皇係咁迫甩

今場好彩pique 復出到係cb位用波
可以推到迪莊上去 1g2a motm

求bilbao今季心理陰影

屌有無越

美斯無鬚勁咗好撚多

差少少越

456了

搓撚到好有以前果種感覺

上半場有運嘅話
而家應該7:0左右

456! 456!

我發覺原來畢爾包兩個星期前已經打左一次決賽

換晒啲新仔落黎吸經啦

冇

左後應該包左

都贏左個盃既雖然飛機盃

迪莊就全能到仆街
蘿白就全能到俾人屌到仆街

兩星期輸兩次決賽

換樣衰啦

對面散撚晒

換啲新仔入黎啦

68今季一早已經搵到自己既最佳位置

個場係上屆
延遲到早排先踢

FDJ

打到隊矛閪456就啱

頭先邊個話要訓
麻煩以後有比賽都早睡早起

傻閪畢狗仲想黑

贏咁多都唔換人

希望有clean sheet

長眠好似著數啲

高文瞓著左

直頭叫佢咪撚再起

三星期既都有

送俾對方都唔識頂

有技術有身高頂對面啲死球

抵啦 西超茅走我地個杯

之前仲有幾場俾巴大炒

一個月輸兩個決賽

換左68入黎

今場456應該幾年決賽都唔會見到畢爾包

唔做489最着數

畢爾包西超寸到仆街 睇下而家

Messi 要戴帽了

第四球
撲到都擋唔住

個隻仆街20號

你仲聽緊

贏4球換新仔啦

Mute咗佢

美欺第一球個replay真係cls

高速爆上嚟嗰下

好彩唔洗睇加時

美斯第一次以隊長身份捧杯

影first touch搵美斯真係好勁

樣衰同a4入替

聯賽都盃ar ma

鬼佬旁白都話痴撚線，top speed 跑40幾碼，入禁區再shoulder check咁過埋人，再睇準射網袋

終於俾pedri抖吓

隊波有信心左好多

車巨上場

再留意埋歲數

班後生個個有火

希望拎埋西甲啦

新仔s

難啲

佢同牙朗都係痴撚線

今季中埸+電話佬返中間駁腳，唔駛好似上兩季連波都做唔撚到上嚟，美斯可以留力攻。上季下下要美斯落半埸攞波

68上到場冇左影

今季開季咁嘅狀態同人腳都拎到一冠 收貨啦

白伊度奧熱緊身

今場睇得出電話重要性

屌，我要達根clear sheet呀，睇緊D啦仆街

件22號嬲到

佢最佳位置係張櫈

傻閪畢狗 發脾氣

仲有8埸，而家只落後兩分，絕對有得博。

正柒頭

牙朗帶領波圖出線

達有冇撲過波

5-0plz

#20接應嗰下唔射

由冇希望變到有望

精華係出迎打空氣

5-0

Goallllllllll

5:0

disallowed

5

不過好似越

電話呢球

cls個助攻

終於到我地456

白伊度奧不如坐返底

No糕

咦好似越

👋

終於吹左電話好慘

炸

其實點都好 對面個龍都算係咁

多謝畢爾包幫電話佬起機

球王傻單上場了

番晒黎啦

換傻丹出嚟爆啦

吹走左

詐糊仲要即刻被換走

冇咗

白伊度奧

達仔啲高波有時睇到好冇信心

球王出黎

唔入仲要換丹

笑住出啦

對面散到咁 究竟丹入唔入到波呢

愛國嘅表現

雖然詐糊 但好耐冇見佢跑得咁快
平時冇乜機會比佢爆

87先黎換

丹入波諗下好啦

好嬲

啲直升機聲咁撚大既

阿羅祖啲路數真係要進步下

預言 空門不入

屌，19年第一回合利都散咗，丹個球bb波

個球證一定好唔happy 上半場頂咗咁耐

直升機好撚大聲

對面 唔好咁啦 球證都幫咗你地60分鐘

上一埸咁易比賓周馬攝近柱希望碧基留多季教新仔

其實佢不嬲走到好多空位出黎 係成日都冇人比到
除左埋門成日冇乜運仔 電話不嬲唔差
係好多人睇完佢岩岩黎到仲未搵到踢法個年就印象派
場場都硬係要捉佢黎屌only

美隊入多粒就帽架啦快啲入

畢爾包20死茅西

入多粒啦 5粒靚靚仔仔

達子

大哨

呢個真，今場主席世界級

次撚次都係呢隻茅西狗

你以為人地散左，人地等埋第二回合反cup

完

完
捧杯

盃

有杯捧

完勝捧杯

Braithwaite 好波

捧盃

唔使食雞胸

捧盃啦

傻丹有冇掂過波

高文今年轉返電話佬入中間，佢生返好多，打返類似法國國家隊攻中/影鋒位

有盃

唔覺有

電話佬第一個係巴既杯

Btw呢個咩盃黎

飛機

今季唯一1冠

國王杯

國王盃

總算唔洗雞胸

Welcome back 拿樸達

國王

唔使雞胸

電話佬似第一次球會捧杯？

幾驚要食

國王盃呀，11年捧隊個隊特登搞巡遊

又好似係

好耐冇見過佢地咁開心

好耐冇見過成隊波咁開心

歐霸盃唔係盃呀

我都好開心

原來唔係 佢拎過歐霸同歐超

有冇link有得睇捧杯

意大利盃

畢爾包死晒老豆咁樣

畢狗翻去哭喪啦

水杯

美斯捧盃已經唔係可以成日見到

成日覺得佢決賽成日輸
估唔到我都係印象流

比較關心對面連輸兩個決賽

迪莊都係

久違嘅獎盃

成班新仔第一次捧盃

入親西盃決賽都輸俾巴再加前兩星期先輸左一次

會唔會死架

抵啦

其實可能係最後一次

廢呀嘛 又茅

仲要盃都爛埋

烏迪迪同主席frd到

我相信畢爾包輸兩場決賽係西超太寸嘅報應

佢球會唔係入咗好多次決賽咋嘛世界盃同歐國盃就話一冠軍一亞軍姐

賽馬會傑志中心挑戰盃

傻閪畢狗陣間喊完記得數啱錢俾球證

：唔好炒我呀

兩個禮拜輸兩個決賽

走啦，高薪冗員

恭喜畢爾包成功衛冕國王盃

亞軍

美斯mvp

Dj都值mvp

應該俾迪莊啦mvp

隊波比起季初有生氣好多

Dj今季勁到仆街

我覺得De Jong值MVP多啲

想睇埋捧盃

想FDJ攞MVP多啲

沉咗兩場 今場又勁翻

MVP唔係fdj

睇緊

年年國際賽後都例7

係好重要嘅盃 2011年某隊球迷成日掛響口邊

今場表現完美

+1

係咪驚美斯走 冇機會再頒俾佢

成班開心到

成個感覺差好遠，控球都睇到有明顯分別
雖然上場打吡輸左，但明顯表現係好過上半季果場打吡好多

今年有個盃仔拎算咁

個MVP盃勁撚核突

今場成功壓制到對手好緊要

好耐冇過嚟 拎到個飛機杯過嚟打個招呼

久違喇 捧盃呀

賽事mvp喎 唔係今場

係，好驚上半埸同下半埸初頭失幾個黃金機會，都沉得住氣冇自爆

不過今年國際賽巴塞啲人都有表現 之前係冇表現 翻到嚟又踢得閪

做咩唔入嚟

兩隊都係，皇都好左

好冷清

似痰罐

對面係幾慘
不過抵啦

賓周馬係fit嘅

美帝捧盃

美斯個開心樣

美斯勁開心

連續輸兩次國王盃

Champion

好耐冇見過

老人家係舊登圍爐算

喊了
Messi stay la diu

今場個個都打得好，連屌開既影帝都好，3中堅cover到佢防守問題

笑到口都合唔埋

黑人大合照

有冇巴打眼濕濕開季前個亂局，半季後差咁遠以後高sir 教成點都唔反佢了

播埋會歌

puig

哭能左

真係眼濕濕...

Barca!

烏迪迪一埋黎就散開曬

至少佢都係開心既

真係冇理由反佢 開季個狀態根本冇人會敢嚟接手

高蛇做咩落番更衣室

Fati快啲好翻

barca barca baaaarca

仲要自己比毁約金球會前排冇糧出叫球會ok先出比佢

不嬲g持高文 特別係2021開始 呢隊巴真係唔易教
雖然仲未上番頂級但已經好過之前好多
仲有大把新仔不斷進步緊

準備反cup聯賽

低潮過後嘅每一場好波都特別感動，仲要捧到個飛機盃

碧基唔剪網？

無返咁上下球會江湖地位真係搞唔掂，美斯果單野直頭係核彈災難

包包一個月內成功衛冕亞軍

真疤

希望唔好係美隊最尾一次係巴捧杯

哭咗

想睇碧基剪網

真巴嚟 佢嚟教 教得衰嘅佢就乜都冇 其實好佩服佢

樣衰真係好撚樣衰

阿叔當年我歐聯決賽入致勝入球捧盃都試過，呢啲國王盃碎料嚟

應該都係

la masia

西班牙幫

佢真係好開心，佢真係好愛巴塞
我想佢可以響巴塞退休呀

已經好耐冇試過睇得咁開心

點都好過夏撚

Puig用毛巾拍pique個頭

on9電話佬

而家球隊有咁多新人+拿樸達坐陣，應該留到佢

8-2之後成隊波死沉沉 再加埋大雄搞搞陣 邊有估到而家隊波會好似翻生咁

仲未計佢自己本身對荷蘭根本就如日方中，成班後生湧緊上黎，將來應該歷史性衝冠

今日迪莊真係勁撚到痴線
踢到高場上隊友除左美斯一班咁

錦上添花有好多人，但雪中送炭嘅真係冇幾多個

包包又輸上半仲以為頂到入加時

食屎狗大雄

當年哥狗同安歷基接手時都係咁勢估唔到

希望個盃俾到啲鼓勵班新仔

人黎 比把較剪碧基剪網

佢兩個起碼接手時人腳係齊整

美斯都失左唔少控球權，DJ真係好穩

如果佢唔嚟教巴嘅 真係會帶住隊荷蘭創造歷史

兩條黑鳩係度推黎推去

冇開季前咁大獲，啱啱輸完2-8加埋球會goat要求轉會加負勁多債成隊波勁多30歲以上老野

仲要撞正一季咁多新仔彈起

根本La Masia就多新仔，係仆街大雄搞彎佢

講十次都要講，根本de jong de ligt vdb 呢三個係一個set黎，放埋一齊有set bonus

爭住同美斯影

大雄條快撚D死，根本係spy黎

我都想同美斯影相

個個爭住同美斯影相

冇高文冇咁多新仔啦我當1億5買咗pedri，唔係古天奴

排隊先喂

爭住同messi 影相

懶叻係隔黎笑到勁淫

lenglet心諗 到我未

陰乾哂巴塞啲錢

唔記得左佢

de ligt...又係一個可惜
依家直頭係零進步

但之前alena個啲都希而家呢班咁醒神 好多一升上一隊就亂哂龍

咦慶祝未完咩，條link畫面停左我以為完左熄左機上左床

而家傳話de ligt後悔冇嚟巴

我睇個條 一早完左
我都想要條link睇慶祝

啱啱先完

佢自己揀高人工個隊去雙輸

我都係 屌奶星 冇得睇

其實果件係咪champion tee黎

新仔不嬲都有，但一直唔肯用
高文黎到就大解放

我個條播緊冰球屌

係 賽前會整定

高蛇

佢睇錢太重啦

高蛇唔慶祝

上手買埋d 人唔啱洗，又冇錢買新人，某程度上焗用

今晚係成隊都着左火

同一條

睇到迪莊咁明顯進步，睇返自己都覺得on9啦，明明巴塞本身中堅又缺人

咁啱簽中埋pedri 真係救星嚟

成隊攻到80分鐘

今場睇到好爽

佢當初嚟嘅 真係會拍住pk做正選

好教練咪會諗戰術去發揮球員優點同掩藏弱點，唔通真係球員落到埸自動波

仲要守得住唔失波先勁

同埋之前啲教練買人冇得say

pedri又真係好神奇，一簽返黎仲可以即用，仲越踢越有，有D野真係整定

今季最大分別係mentality , 完全兩回事 , 倍感安慰

而家中場冇咗佢同de jong完全係兩個世界嚟

巴不嬲買人同教練係分開職位

有埋高文 好難唔正選 vdb 又係去獌做乜

而家高文有得要求買咩人 起碼有得say先

高文真係會雪你，你幾大牌都無撚用，基士文無態咪一樣要坐冷板，呢D先係好教練

係見到高文過嚟帶 de jong 先話想黎姐，前兩年無話過想黎

佢直頭想高中後都用荷蘭人 係咁話要簽depay

P8

不過depay真係無咩需要

如果打352
Depay真係唔知擺邊

直接無視，好波

我地有大哨

冇錢今季轉會應該都係target免簽人迪比、阿古獸、韋拿老母、加西亞等等

呢個直頭得罪埋高文
本身又唔係踢得好，仆街巴杜姆D神級轉會

高文識用買depay都ok呀
如果有價有市就賣左電話佢啦

用嚟做數

不過上半季踢三中場仲死攬B5 , 輸好多波

美斯如果走，阿古路睬你都傻啦

免簽唔難
清啲瘀血先煩
一聽到古天奴比真歷都頭痛

高文講嘅target全部都係荷蘭人 都冇見佢講過其他球員

真係好痴線
24歲換個30歲返黎

記得開季初有用過P8
打433，中場出影帝+ P8

今年有冇機拎聯賽
D分數好撚接近

唔知佢係未踢慣定廢 上親場都冇表現

仲有單經典，同華倫互相用3000萬買對方個守門員嚟做數。Neto同施利臣

有，但踢到車仔個佐真奴咁撚樣，得橫傳，如果咁洗撚買你返黎踢咩
結果就用返pedri

呢個可以接受 施利臣想要正選

贏哂剩低嗰d 比賽咪有機，而家好被動，輸到馬體分分鐘益左鍠

應該狀態好差同埋定位好模糊。想換一個硬淨嘅有樣衰，想用波嘅有puig，死球有美斯又唔輪到佢射

巴塞而家有米到6000萬歐買個人返黎唔用

有價快賣
賣去fd底愛華頓 收番3000萬都好

又唔洗6000萬嘅，好似仲有幾百萬袋返...
但唔撚值囉，搵過24歲換30歲，又唔係牙朗果D級數，真係屌你老母

差價好似係1200萬

畢爾包唔抵可憐 西超𠴱次夠膽死吹小號慶祝

今場有得出pique 都好好彩

有pk 打翻個中堅，可以比de jong打翻上去

De jong真心好實用，由CB一路打上去，個個位都打得咁好仲要識埋入波

呢個係施利臣自己想打正選

其實佢都幾慘 咁就俾人當貨咁賣嚟巴塞哂咗一年

PK某程度已經係一種精神支柱，因為佢會出聲屌，巴塞文化本身就係好撚靜唔提場，佩老大最影響佢應該都係呢樣野

希望佢可以影響Araujo 會出聲提下隊友

Umtiti 廢普 懶叻 高美斯 馬琴 i打毒撚 艾卡沙 耶利美啦
未計果三個1億撚

呢度都唔知燒左幾多錢

咁umtiti都勁過一排既

umtiti唔關事啦

Araujo有出好多聲。西超盃對皇蘇射12碼時佢直程有向隊友演講，佢領袖氣質係有嘅。但唔好成日傷同踢多幾年有經驗就差好遠

Sorry
頭兩年真係黑puyol
可惜傷